倪晨曦Elva vs袁澧林 Angela

你係男人會揀邊個做老婆？

倪晨㬢 Elva

袁澧林 Angela

投我阿各位

袁澧林

世界第一

Elva

梗係ELva喇，剩係玩呢招有排玩

有冇俯視圖

係男人應該要簡Elva

一定係袁澧林
等睇最反支那既連登仔又吹奏南京妹

G持本土袁澧林

大家踴躍投票

倪晨曦（Elva Ni，1987年8月15日－），香港女演員、模特兒、節目主持及瑜珈導師。曾參加2006年度國際華裔小姐競選。

袁澧林（Angela Yuen，1993年10月25日－），香港女性模特兒、演員。

取自維基

揀有波嗰個

結果好懸殊

Amelia

好波

本來放假唔上連登

見到有Angela就要即上水

青蛙

吹爆

K

倪晨㬢起碼有波 > 袁澧林 平